今日開始，唔係建制派，係建帝派

雜帝

真．保皇黨

係帝制派

帝國軍

係「太監」

中華帝國